如果搵周星馳同東方昇各自做編劇+導演拍一套電影,可以屌打對方既會係....

可以屌打對方既會係....東方昇

由美人魚開始已經睇得出周星馳已經技極窮, 完全唔撚好笑, 仲差撚過80~90年代既香港笑片

周星星FANS實幫星爺兜, 周星馳而家d電影唔係賣笑, 而係賣背後既深層意義
屌你啦, 難度東方昇出果d片又只係賣笑咩?

而家無論係賣笑定係賣背後既深層意義, 都好明顯係東方昇度既橋完全屌打周星星囉唔該

目前東方昇既TALENT之高好明顯只有100毛老細發現到
如果電影行業搵東方昇做編劇/導演拍返套戲, 肯撚定收得

會唔會喺拎上左神台嘅周星馳做比較

東方昇>>>>>王祖藍>>阮兆祥>>李思捷>>>>>>>>周星馳

根本冇撚咗李力持同谷德超就唔撚掂

認真，周星馳係演員既材料，但做導演就真係普普通通啦

新喜劇之王笑中有淚幾好睇
唔當佢係周星馳作品既心態去睇，其實OK
當佢係周星馳作品難免會有種先入為主，要求高咗

你識條春咩
Chaplin都唔夠東方昇黎啦

佢唔落場拍 就算啦

新喜劇真心麻麻...劇情太推得快但散，而且劇情好差...係唔係星爺作品我都不討好...

東方昇係敢做，呢種勇者贏哂，佢生活日日就係飾演一個癲佬。

咪撚吹奏東方昇好傻閪

等功夫2，周星馳做返男主角